聽日小一派位，有無人預左叩門？

已經111左，好驚入唔到寶校之餘派左去垃圾學校，有無人會整小一portfolio？好驚個小朋友面試乜都唔識答